用左7分鐘考完葵盛圍 嚇到我死

今日啲官好鬆手

考完上師傅車見到隔離考緊試個條友

係嘉里物流個邊轉灣入錯中線

打左燈但望右鏡 扭入左線

然後前面有死車 佢打燈望右鏡

後面有架的士貼得好近

仲以為佢肥緊

點知聽師傅講佢合格

無天理

你自己呢

我都係今日葵盛圍，巴打幾點考？

Pass

9:50

師傅話今日啲官好好人

做齊打燈 望鏡 望盲點

基本上就pass硬

祝你好運

我考完了 1145新線，幾好考
的確今日啲官都幾鬆手

你點知人地望右鏡？

葵盛圍係咪改過路線？ 我5-6年前考 臨入返試場 轉唔到波 空波入試場 嚇撚死我 最後pass左

7月先考
踩極力子成日跳俾師傅屌

我都係考新線 好暢順

師傅講

我2波轉上去 踩行油上斜路

上到頂轉返1波入

唔知有無改過線 唔清楚

咩成日跳？

我係吊極力子2秒 再比油 先放極力子

我之前考都係7分鐘左右，因為冇咩車

人就多

全部亂過馬路 明明行多幾步就有安全島

初學咗幾堂 轉波停白線鬆極力子都成架車跳跳下

轉波停白線？

係咪2波轉返落1波？定兩樣都有

希望無理解錯 有錯請指出

應該係你放極力子太快 先會轉波個陣跳

停白線一腳踏低離合器 開車都係吊下佢2秒

右腳同時比大啲油 就可以轉波轉得好順

就唔會跳跳下 我都係自己領悟

又多件炸彈